# CRUD de tareas, se deja crud de productos
jwt security api REST 

basic CRUD with JWT authentication based on roles


al iniciar el proyecto por primera vez se crean los roles automaticamente
se debe iniciar una nueva cuenta desde la interfaz con nombre y usuario  "admin" para obtener roles de admin
una vez iniciada se puede comentar el medoto del paquete util para no  reescribir los roles 
tambien se puede modificar en resources el application.properties la base de datos de create a update para no sobreescribir las tablas al reiniciar el proyecto
el link para acceder a la documentacion swagger es la siguiente>
http://localhost:8080/swagger-ui.html